陳云沒我份，犧牲當做例行

我慣上child 燈